★返工=?? 跣腳撞爆玻璃圍欄 清潔女工飛墮兩層樓亡

荃灣青龍頭豪景花園發生罕見意外，現場為屋苑商場2樓露天平台。周三(6日)晚上8時許，一名46歲尼泊爾裔清潔女工坐於平台的玻璃圍欄旁休息，起身準備離開時疑跣腳，整個人向後撞向玻璃圍欄，玻璃應聲碎裂，她飛墮地面，工友大驚報警。

警方趕至時，事主已奄奄一息，救護員將她送院搶救，證實不治

變凶宅

RIP

死神來了

個別事件

一名46歲尼泊爾裔清潔女工

躺卧係平台

人生無常

D 玻璃欄真係on99

因為個女工冇腳踏實地

可能平時要人讓座 企得唔穩